[皇區]皇家馬德里vs曼聯

2017年7月24日 05:00a.m.

夏季熱身賽第一擊 新兵試練場

摩佬

好想睇盧卡古失敗

屌你老母死獌狗維

想問邊度買綠豆號船飛

比面我
屌還屌唔好講人地老母

500am

y絲咩事咁唔好老脾

甘你又針對我佩狗打手個老母

屌你cd-rom成日J擊禾

西波西時間

咁既時間 真皇都唔會睇

摩佬越反
機師越強大

咁既時間睇西波,不了

係咪法國睇完成本小氣簿都冇人抽到我bin到c

佢25 但坦白承認自己母親肉酸

系

你死啦

清熱號 ：BuBu

早啲訓今晚起身睇

比比面Daddy
唔好456ok?

皇狗專用粒水艇

Yc ho ball !

又屈=.,=

拖舟 雲加

知你假皇

Sleep is for the WEAK!!!!!
Goodnight

仲有冇船飛賣

仲唔係25

唔睇就係假皇

訓教先,5點起身

有冇人準備直踩5點

mo

牙維處於不敗之地

就黎比人賣仲咁多野講

Lm

摩佬開post 好滾動

viutv有冇直播？

有 應該係96台

冇啊

邊個老母都比人屌到反晒皮

有冇sopcast

起身睇波喇

皇區+桌球手足

有陣容未

依家fb先直播緊開車去球場 等多陣

開始眼目訓

自然醒

等456啦

sor錯post

Yes

熱身賽球王賓周

HI

泰王上面有你d朋友

回錯sor9

G持

屌 機師

4231

有冇link

冇米路

Bye bye放題路個儍9

呢個盃有無無限換人?

有

咁應該半場成隊換

唔出防中真係on9

我見尋日美斯有彈出彈入

以為半場米路 半場你

我唔踢今場啊

炒唔炒到49000？

有link未

U21岩岩歸隊嗰d今場唔踢？
想睇辛同掃把佬

星期6先歸隊
邊有咁快牙

facebook link

夠鐘點名
唔係度個D全部都係假皇

十號仔+isco carry

摩迪第一場10號

😍👍🏻

又有得睇卻老打防中
諗起都扯

原來就係你搶左我個名

今場真係睇摩迪carry

好驚爆炸狗整傷班球員

扯曬蝦

請盡快換入Theo

開波

賓周跑 有冇眼花

人在台灣起身睇波

逼甩人個波交番比人 監躉

垃圾皇

牙朗終於唔阻住bale上位
Bale有得打左翼了

拿祖咪玩

睇唔到
有冇sopcast?

keyword 都troll

個下明顯成班比人逼到亂

狀態真係麻麻

皇呢幾年踢第一場熱身賽
都踢得柒+輸豬波

點解個踢法咁撚fifa

Yeah i miss watching RM

Keyword

皇好廢呀

又一次證明左冇防中係唔撚掂

猩猩呢幾下唔錯

一堆黑肉腸塞死唔死我聖起跳

佢今年可以有態下打幾多場唔傷...

好暴力下

細路撚狗味濃

爆炸狗同細佬

細佬勁到
爆炸狗搶唔到波就踢人

賓周馬真係好撚屎

個旁証幾正

獌狗扯完人未 又踢又扯

個肥婆旁證

真皇留明

摩迪下三角形太大力

積仔放完假好似肥咗

個波大到

ezgo fake人fake埋自己

呢幾下

賓周真係

哈 賓周馬

幾有款

諗住讚賓周呢幾腳傳得幾好 又即刻整番野拎波唔傳唔扭唔射

冇左阿朗 波去到禁區都唔sick射

正氣企係度唔郁
個腦慢撚到

起腳啦屌你

冇咗目標交波

ISCO都麻麻

無左牙朗無人識攻咁

個女旁證邊忽正

卻老飛鏟

猩猩今場成日唔睇越位

點解成個暑假流流長都唔去植髮？

Modric撻左幾次Q

10號魔咒

摩迪E場真係撚狗咁撚

機師比爆炸狗撚

係傳波差左

佢算打得幾好

積仔肥到

掛住擔泥了

皇馬歐超實比班黑柒撞死

黑腸聯

垃圾皇有冇射過波

朗哥係到應該唔同好多
你睇下機師個柒碌做過d乜 積仔後上仲都鏡頭過佢

D波一到佢腳即刻定晒

比人撚lor屌 比爆炸狗撚到

仲有飲水時間

叫摩佬起身屌佢

美國奇景皇區坐住巴迷

擔泥唔係到
已經唔需要佢

好多球迷已經著緊新波衫

印左摩迪19

趁有球隊想買佢 就快手賣啦

屌死黑鬼推鳩我

0 shots

28
Dani Gómez
29
F. Feuillassier
32
Óscar
33
Manu
26
L. Quezada
13
Kiko Casilla
14
Casemiro
15
T. Hernández
16
M. Kovačić
21
Borja Mayoral
25
Rubén Yáñez
27
Álvaro Tejero
30
L. Zidane
34
A. Hakimi

賓周乜又係你呀

賓洲彈得靚呀

比到賓周馬就乜撚都冇

熱身賽都係主要睇新仔姐
Hakimi+ theo + oscar

賓周又黎

出33號manu對man u啦

棄達保賓真係

黑洞球王

901 果然係daddy教波

渣維係咪去咗獌區

成班黑鬼好撚矛

岩岩細路係咪屌ISCO

佢未目訓醒

好撚狼死，尤其係 Fosu-Mensah

感謝機師笑話提供

機師

機司

唉

咁都可以傳失

大家仲對機師有咩期待

兜口兜面傳個波俾人 華狗

成隊得華仔,細路,key,卻老 4個人唔係放緊假
isco都有小小柒

摩佬愈反

我腳都即刻斬球柒波比你睇

今場係有啲柒

你地咪繼續笑囉 事實佢係垃圾

仆街 架巴士多人到

一球半球
命中率都仲好高 唔可以場場要求佢100%

其實大家都知佢垃圾 但一定要提下金句

佢算打得好了

Isco啲傳波毒左咁多

屌 接個個係機師

比得咁撚靚

話口未完啦

機c

一代宗師突然好似勁左咁

食曬身位都攞唔到波

你睇佢廢撚到

食位都食唔掂

摩迪同卻老啲直線真係好J

幾時阿辛入黎換機師

攝晒位都拎唔到

我諗換轉係賓周都起碼起到腳

呢D地波傳中有牙朗入撚左

漏左摩迪

上半場零起腳

不了

摩迪

摩迪過得咁靚 前面果兩件企係到睇波

下半換曬班幻齒出黎啦

冇後備呀

輸了

456了

我要睇幻幻

martial 一個撚晒

出theo 未牙

比佢贏啦 睇下班友放假既心情

失埋

光頭佬運氣已用盡

唔出防中

撚狗咁撚曬3個

熱身賽姐
比我地丁下新仔算啦

爛泥+馬斯亞搞掂成條防線

畀件獌版機司入波

m12

賓周馬最撚勁

拖舟

事旦啦 出奶幻俾我地睇算啦光頭佬

賓周馬+機師擔正
點然牙

怒ban

放緊假呀

就算慈善賽我都唔想輸比獌狗＋摩狗

睇機司真係幾滑稽

theo
oscar
高仔
米路
五月

今年係時候雞胸

做乜猩猩咁撚慢

皇係咪冇射過波

ys

Oscar咩位？

友賽廢事傷 佢同isco好多波都收腳或者唔夾硬去

到底我睇左半場乜撚野

傷完出嚟都冇快過

防中中中攻中

下半場冇乜邊個好換
換d幻幻實輸多幾球

機C 加 賓周 真係可以痴線到化解一切進攻

Diu u21個班冇帶過黎

是但出都勁過正氣機師

咁玻璃我寧願佢唔跑

啱啱歸隊唔出得

最想睇asensio + Llorente + ceballos + Vallejo

想睇下西班牙11人

前鋒位 5月仔

講出黎自己都笑

波都無得佢掂

出米路反搶追一粒先輪換啦

拖舟輕鬆練波

巴爾踢到最佳位置咪又係咁撚樣

覺得佢唔會收起機師件撚屌

拖舟自己落場踢好過啦

收到風光頭佬落左order唔比射波
要佩狗知道要買前鋒

佢幾耐無踼過左

之前用機師雪我isco

細佬摩迪伊斯高D盤扭真係好正

賓周廢就廢啦

一逼就甩

個陣場場我都屌鳩佢

機師同賓周真係劣鳩雙廢

出hakimi 啦
積仔減肥先

初初都有d野睇 而家心雄左之後當自己好撚勁 正垃圾

冇呀朗打親勁少少嘅隊就成班唔識射波

頭先有腳傳中我以為擔泥佬黎

機師虧到呢

isco控甩左幾腳波喎

最記得佢絕招係推波出底線

腳仔防守好左好多咁

聽朝上fb又要睇成堆垃圾獌打飛機

朗哥唔係度=收皮

咪提 又要俾班49000羞辱

落後緊之後博角球都唔曉 推到出哂界

下季輪換得賓周一個

真係出manu對manu

廢隊都學人打飛機先燥

重點hakimi theo oscar
個dani gomas 都可以

光頭佬又用ab隊戰術

成隊換?

睇多陣就要換衫出門口了

對面出lkk

高仔 THEO

對面出full team 撚鳩我皇了

米路隊長

成班都唔撚識

靠米路頂住lkk 普巴

成隊B隊

拖舟係咪傻架

拖：我有我練波 你有你地捱夜

不嬲都上下半場換成隊

留番兩三個先啦 唔想輸到咁柒

唔想睇兩仔契仔？ok出b隊

40碼

Oscar咁樣射

傻到拎冠軍

風水呢啲野 你地唔明架啦

運 用盡左啦

做低左靴里拉

訓覺算 太多新仔 等睇hl

班幻幻踢得好博命

反而想睇班新仔

獌見倒我地班未來踢得好有信心 好想玩下班新仔

班新仔好氣好力 好睇過班大帝 希望唔好得廿分鐘貨仔

班細路跑得好喪

d出波

踢得爽過班大帝好多

眼訓 不了 留力睇歐超盃

大米打完左邊打右邊

米路

THEO好似唔錯喎

睇佢地好睇好多 肯走肯去

B隊體能狀態仲好

邊個射

相撲

好博命

米路連費蘭尼都做得低

點解成隊換,咪就係咁解囉

冇牙朗 都係射人牆

係咪高仔射

高仔罰球學阿朗省人牆

睇新仔好撚過睇條廢西啦

有兩條喎 邊條先

撞到班黑鳩

可惜B隊都未出到一個好前鋒

走撚左姐

唔睇喇 d貨仔算係咁 有氣力腳法差一班

爭下Dybala啦 正選右翼 後備前鋒

賣猩猩

蛆隨時2M先肯放人

咁抵

屌200M 自膠

1-1

12m

成個飛起

肥牛draw foul

唔好傷呀

死獌狗殺人呀?

係

個十二碼 網頂

魔性呀

米路好型

大大力中出迪基亞

睇左咁多場
白Lin要練多排先有正選啦

比人連踢兩獲 兩獲都反晒艇

班細路

肥牛係幾勁囉屌你

米路做大佬個感覺好奇妙

賤種獌

呢下好撚危險..落地唔好就

關我撚事咩

Ho ball

米路算唔算新重炮

好有氣勢

好多獌狗mon post

連續幾下 MMA

拖舟心諗又碌到

獌a隊都唔夠班後生仔踢

班賤種獌係咁賤

最正係得25碎

射得幾靚

屌你 SOPCAST好撚LAG

睇班新仔認真都好過睇賓周廢加bald hea踢

直接射

班新仔雖然冇咩腳法 但仲踢得好過班大帝

我覺得BALD算係咁

大帝乜都贏過

佢地驚傷掛

咁又唔怪得班大帝既 認真踢就好似頭先咁 飛起曬

仲有機師

Try this

Archaf Hakimi好似唔係傳聞咁勁

可能因為我對佢接朗班仲有少少期望

全國最大......上線囉

17定18碎大把世界

覺得佢傷完爆唔到人已經廢左7成

接鬼咩都28

細佬

米路果種霸氣真係唔係講笑
成部貨車咁衝埋黎 前鋒都忌佢三分

換華西入黎撞你班幻幻

認真
有米路 我覺得m洛會好似達仔咁出走

辛仔先係接班果個

THEO

未必既
米路係純防中
M洛似卻老+米路既弱化版
如果成功進步到沙比咁
中場可以唔係2個CM 可以出個CAM

正式成立迷THEO黨

好勁

佢真係好搏

手足覺得仲會買邊個 ?

補隻後備前鋒囉 正選唔敢諗啦

前鋒：包皮or包奶

Theo正野

Who is 主席

由我迷腳主席兼任住先 蝕底D

我可以代理住先

我一早話想幫theo含

痴線 死GAY佬

5月仔真係得啖大笑

前鋒真係最大需求

Theo花名係咩？

正路就係今場睇到 對面隻Martial 就諗起佢
我覺得皇 會繼續追DDG 應該仲negotiate 緊
唔係唔洗係咁放人

爆炸頭版賓施馬

廢蘭尼又去左打前鋒

肥牛

屌你打鳩我THEO

12碼點飛機

戴左假髮過對面

踩埋木屐

5月都未出

摩佬咁都贏唔到會唔會激撚死

屌你班未來好撚高質

4個仲勁既都未歸隊

班鬼妹又除晒衫想扑野

要射12碼?

呢班係2隊/青年軍黎仲幼過未歸隊個啲

乜有出普巴架?

好撚期待Asensio Isco Vallejo Theo Ceballos M.Llorente 同場

臨完場都仲要打多獲 獌

出半班主力都唔夠啲幼幼黎

屌你有加時架?

皇馬B隊半場1-0皇者獌

你指我地上半場？

仲有得踢架咩

why not both h

好似直接12碼

射12碼

好刺激

馬屎眼

高仔

Key lord!!!

渣ga

廢鬥廢

應該A隊踢打比 b隊幻幻打nigga聯

鬥廢

入未呀屌

人地入啦

乜9 12碼黎

鬥炒

應該對面贏啦 咁多大粒野

兩隊都咁廢 做乜

Casilla

盲佬

究竟睇緊乜

Cls

鬥miss

笑片

射中間

比手機震醒左 全部miss

屌 中眉

輸

米路慘牙

2隊頂級球隊可以咁多球唔中龍又射中間

依個係咩盃

咩十二碼黎

廢到

完

ICC

笑死

皇者獌

屌你我睇過最低質既12碼對決

兩隊都唔識射

2隊..？

辣殺

太明顯放水

諗起對ac踢到龍出黎踢

是但啦

班友有冇射過12m架

入場球迷睇12碼已經值回票價

飛機盃嚟啫 踢完收工

幾時打超級盃

ON9 飛機杯唔係杯牙 季尾我地獌連都要計埋架

我落去射都冇曼個2號咁柒

似係想射自己埋去排隊，如果唔係普巴盧卡古冇理由唔射

兩隊鬥hea 連摩佬都當飛機盃睇

人地賤種獌踢得好搏命好勁架 嬴我地班正選

下場應該會好睇啲 班大帝全部都未入局
btw肥牛真係好正

要練下十二碼

佢地踢開茅波 一時戒唔到姐

下場幾時
U21有份未
好期待辛 掃把 M洛 細華

27號11am against man city

On9
11am點睇

美國踢 通常4點到11點